[太子站]扑街黨鐵 扑街黑警 家陣係咪做緊屍殺列車！！！

屌！班狗好似屍殺列車啲僵屍咁，狂咬人！

831恐襲

push